我動議，所有跳戇鳩支那大媽舞嘅撚頭，都要拎去人道毁滅！

市面上越來越多戇鳩支那婆當街跳埋啲，仆你個街睇完要洗眼嘅戇柒舞，佢地發水面包嘅身形、蝗味濃嘅衣著，極度影響市容之餘，播放嘅支那歌勁撚大聲，製造嚴重而不可挽救的噪音污染。
有鑒於此，本人動議，將所有跳戇柒舞嘅低等生物，一概人道毁滅，以免此低等生物繼續繁衍，污染地球，破壞人類發展！

支那婆

日撚日都跳，我屌爆你地班屎忽呀

班撚頭知唔知醜架

樓下班支那八婆又開大喇叭跳，係咪戇撚鳩架？

幾時有人拎啲撚頭去人道毁滅呀？

屌，對班撚樣唔洗人道，我講錯

有愛滋，小心咪亂屌

火遮眼，講錯嘢
緊係唔屌啦，整污糟我條撚架會